晚飯得我望前顧後 餐廳窗邊走回頭

泡面跟我是朋友
熟悉得不需要抬頭

逼不得已 才愛上了自由～